# SimpleAvitoFlatParser

Представленный парсер преобразует `html`-представление объявления о продаже
квартиры на Авито в `dict`-представление с добавлением координаты.

Пример работы парсера представлен в файле `run_example.py`.
Пример результата работы парсера представлен в файле `response_example.json`.